點解過關既時候要讀自己個名一次？

點解過關既時候要讀自己個名一次？
如果讀既時候走音，或者唔小心讀錯左會有咩後果？

拋拋你

怕拎錯
啲家長有時袋埋細路張卡
仔女又袋老豆老母張卡
搞亂晒
醫院都要Check id and 名啦

盛穿